香港是否已光復了？或是不光復了？或是光復不了？

林鄭心諗 ： 穩了！

推

[行動]和你踩！

0.5

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

林鄭心諗 ： 穩了

等緊你刺殺習曱甴

淨係識得屌

當年波蘭對抗蘇聯都要用八年
你唔係期望香港 可以一年半載就搞得掂呀

林鄭心諗：勝了

連登只剩低一堆暖氣軍師

好帖必推

推